連登中計跟風學3毛開po笑鬼佬

其實不停討論中國肺炎數字係唔係做數根本唔係重點，你理得佢，因為中國所有嘢都可以係假
依隻疑似人工病毒，佢吹到中國做埋疫苗解藥，令到超過半數中國人痊癒
你話我弱智乜都好，定係個數字係假乜都好

重點係舊年因為香港問題，全世界圍堵中國，而家中國做咗隻病毒出黎，輸出外國
到而家外國爆到七彩，一方面將聚光燈從外國針對中國處理香港問題轉移到外國處理肺炎不力問題，從世衞傾斜中國都睇得出，高度表揚中國治疫有方，批評外國處理疫情不力
另一方面，病毒亦都係另一種武器，而家輸出到外國，唔知幾時先完，有機會中到仆街。

到今日所有香港論壇，所有媒體都恥笑外國人，因為中國數字的確係好返，唔理之後復工再爆點都好，重點係而家中國個數字好似減少，你都吹佢唔脹

今次3毛機器盡開恥笑鬼佬，連登仔都一致槍口對外，3毛嘅計劃已經好成功，一方面不斷開po外國疫情，恥笑鬼佬令到香港文宣減少，另一方面亦令連登仔依靠嘅外國都失去光環

3毛恥笑鬼佬po推得咁快

支那累事
劍指支那

認同 對準敵人please

我睇唔到呢類post
係咪因為我一早blk哂班毛

Cls
一個po 就全撚部笑鬼佬
開支那po又唔見

我都係

有真3毛負評除咗3毛有咩人

所謂嘅中國威脅論
就係輸出病毒
係生化武器

#感恩英國 #感恩美國

你同連登仔嘈哂鳩氣，佢地一日到黑怨天怨地，自己唔罷工做港豬
逐個國家恥笑人地冇幫手依樣果樣，然後而家又日日笑鳩鬼佬，成班死廢青

請對號入座，想負皮我嘅死廢青，垃圾

咁鬼佬抵死係事實
當武肺係死亡率低既flu nba確診條撚樣之前仲專登走去摸啲mic
如果笑尻鬼佬就令文宣減少 咁你個人行動力都幾廢

證明連登幾咁廢, 文宣完全沉底見唔到
剩係個個po一大堆人笑鳩鬼佬

因為你人廢囉 個世界得連登
大把tg channel日日準時upload

連登冇文宣po, 連登仔真係好撚廢, 廢青垃圾開po笑鳩人